女朋友係澳門人 你問我答

我同佢兩個都係94年 答得到既盡量答

佢點睇澳門？

中出左幾多次？

有咩好問

佢覺得澳門啲樓大啲 事實上係大好撚柒多 係過大陸人過香港 不過氹仔幾好

佢叫我去澳門做野 我都計劃緊 用宜家份工去做基礎 搵一份高人工既澳門工 落地生根

無中出過

多唔多香港人讀完書番去做？

有咩好問？澳門咁普通

佢有冇做線上首間⋯⋯⋯

你話澳門讀書 澳門工作？ 多 都係做返酒店娛樂場

唔係好特別 但都有人想問嘛

兩地撚
點樣識澳門女仔

上線嚕 要玩哪個就玩哪個

就黎女朋友住屯門都可以你問我答

港珠澳條垃圾橋起好過去仲方邊
佢個香港讀書既朋友介紹
我都好好在識到佢

我年年去澳門都係拎支票 only
0 social

你幾大 岩傾既 介紹你識

24

你女朋友ig名係咪m字頭？ follower2550左右？

我地今年都係24

唔係 佢無咁多follower

咁岩呀，我都係wo

我都好少過去 識到都 long d

你地幾大？

三字頭啦，婚已結

一星期見到一次 都ok 港女好撚臭當我頂唔浦

係邊邊生活？

無人想知

之前中港澳幾邊走啦，但婚後就香港生活，不過得閒都會番去探屋企人搵親友食飯

老婆係香港有無做野？我祝你地生活愉快

全職主婦，係屋企湊仔
不過近年澳門多左大陸人，大陸化真係d物價又貴又無啖好食

一味屌澳門垃圾
又想過黎澳門住
屌你地班垃圾真係呢

平時船飛買正價？

喺香港買抑或喺澳門買先

我女朋友都係澳門人，佢係89年
拍左拖4年幾我估我都係去佢果邊做野多
想問下你打算去到做咩工作？

你女朋友叫咩名

有時用中銀卡會有折

係港澳碼頭d旅行社買定先

我哋有時喺澳門買

叫我老豆買

諗住做關於analysis既工
你地點識架

落地生根都去個先進d嘅地方啦

用中銀卡買平啲，定係用澳門身分證買平啲？

先進過支拿 有大屋住 有好野食 仲唔夠

先進過支拿睇同咩城市比
有大屋住你啱
有好野食,其實唔多.....始終會食厭

果陣係大學本來識左另一條女先，果陣苦戰幾個月都溝唔到，到後來係app到佢

你地幾耐見一次

澳門既野有咩好知

一星期一次，有時要2星期
你係旅行社買船飛唔會好貴？

澳門感覺上競爭細好多，我識d後生仔女好多大陸野雞大學，台灣大學畢業，英文麻麻地，都搵到份唔錯既工可以結婚買樓買車，我心諗係咁既水平係香港真係10K都未必搵到，唔好諗咩前途升職加薪果d，搞到我成日想識番個澳門老公可以係果度發展事業

會比平時個價一程平幾十蚊
不過我係坐金光飛航

酒店業普遍人工都唔錯，好多高層都係香港人，
澳門樓價呢兩年都升得好勁，但始終無香港咁得人驚，至少兩個人努力都會供得起樓，可以介紹你識

就係咁，根本香港競爭大，香港人普遍就做野叻過澳門人好多，感覺上去到澳門可以有得升，又冇咁辛苦咁，不過小妹做finance的，唔多知澳門行情係點

其實澳門除左賭場/旅遊有d咩行業

介紹ok?

去工聯會買套票最平260來回turbojet
最近試過搵澳門工但都無咩消息..唔做前線又好難搵到工

我都aim緊澳門back office 工

男朋友係澳門人
好在過去都易唔算好long d
成日會留意船飛酒店優惠

女朋友係澳門人
所以我都想搵份澳門工
不過真係好難搵

黎澳門住男友度？

加油 我明

好唔好屌

佢同屋企人一齊住始終唔太方便既
岩岩睇過澳門求職網發現我果行好少請人

唔勁都唔會過澳門啦

有冇澳門特色野食介紹下

你做邊行架～

鍾唔鍾意食緬甸野 好似椰汁雞麵嗰d

澳門電視台係咪免費播歐聯決賽
今個禮拜想同朋友過大海順便睇波

食呀想睇下有冇本地人食既 旅遊書大路既都試過

我猁

係澳門除左賭有咩工好做

好多朋友做工程 起賭場

澳门和香港都是同胞，不用分那么细

有間叫園林既牛肉麵好食
通常本地人先識去食

你條女有葡國護照嗎，去歐洲住嗎

一星期吊幾次?

政府工？

send 5,60份cv先見得個4，5份工
仲要每次見完一次Skype interview 就 再無消息了

唔係
係香港人過去做～

你in左咩工
酒店？

我係問政府工難唔難入？

有無興趣開番個谷交流下？
未來都打算係澳門搵工..想知你地會搵邊個field

E 我都係喎！

難⋯⋯
幾千人爭一個位

幾千都叫難？

感覺無香港咁高難度

如果你係好怕悶既人 我怕你長駐澳門會悶死。
澳門係連一個好撚好撚好撚好撚細既地方。

好丫

Hi

二奶係強國人，你問我答

都係架 睇你點諗
不過澳門消費低d又草錢易d
想過下香港或者去下旅行都好方便姐

我自己係個邊有生活過一排
除左交通外，其他消費唔會比香港平（唱k,睇戲，食飯，篤波，碌Ling）

交通搭巴士，無人會排隊，撞正返工放工時間 你唔同人逼上車係無可能上到，如果你唔想逼，恭喜你 你企足半個鐘 人流無咁多就上到。另外，d巴士佬手車閪到會坐到你暈想嘔，人多又逼加埋大家既臭汗味，簡直係移動堆填區

你可以渣車既，不過會塞足個幾鐘就返到屋企，因為兩條主要大橋日柒日都有人炒車，你返工最好預早一個鐘黎塞車。
當你接受到塞車，假日出街，停車場無位，街無位。日日就浪費幾粒鐘去搵位泊。
非法泊車囉，恭喜你炒牌3舊，繼續唔走，鎖轆兩千。
仲有得揀既，渣電單車，日日係條馬路左穿又插。睇下自己條命硬唔硬囉

in左幾間酒店
間間都係in一次就冇下文

巴士撞正放工時間真係好多人⋯
但如果你番工同住地方同一區會好好多
女朋友開車番工都係7分鐘左右
如果你做酒店大多有埋shuttle接你番工放工

冇

如果你住喺市中心，氹仔返工啲交通都幾煩架，或且調轉，都有咁情況出現囉。酒店shuttle都要睇番時間表啦

唔覺得澳門消費低
除左交通
講儲錢係易過HK既

基本上係澳門人就會請，外勞宜家無咁易請

你條女幾錢Q?

條女住邊區

電單車炒可能幾多

但死嘅唔多

澳門除左賭場、關錢銀事嘅工高人工啲，其他真係唔知有咩好做

又細、買咩冇咩

咁即係點

見你地咁講 有d後悔當年無去澳門見酒店工
我指工作環境呢樣野

無澳門id 淨係香港id 要搵澳門酒店中下層工都算難 政府政策想酒店升澳門人多啲 你普通一個香港人 佢地寧願請返澳門fresh grad 除非你結婚攞個澳門id

最好搵中介幫你搞

去過一次澳門 唔計賭場
基本上九點所有鋪都收晒
勁唔慣

關你咩事？

我見到係有 不過唔知佢體育台係咪收費電視 定好似CCTVB咁公廁台全澳門都裝哂

你去錯地方下
9點超市都未收啦
仲有大把大排檔

買塊新啲嘅電腦老母板都要過香港

買支鏡又過香港買（平一千幾百）

買部26香港都平幾成

屌你老母 我淨係知你老母兩穴100蚊 Q
買一Q送一Q

間野每年洩億幾兩億

入面中高層人工仲可以幾高

人工跟政府公務員加

除左波之外唔會睇

我睇咗女朋友係獎門人

咁就正 睇下係咪去桑拿屌住女睇我利

你以為冇人返大陸買餸咩，每日都有

返大陸買電子零件仲貴

gogogo

冇澳門id真係好難搵
再加上 佢地好似比較傾向 請內地人 請台灣人
唉

要到中上層先大機會請你
你做啲大陸台灣人都做到嘅嘢 都唔洗比咁貴請香港人啦

點買船票最抵？
平時玩開298 v7 張來回票

屋又唔覺大好多，反而成日整路，空氣好差，d物價又比水貨客搶高哂，由其拱北，黑沙灣一帶

唔計員工/賭場票，依期最扺係佢

有咩特別？
女朋友係日本妹 你問我答

日本或者歐美先正

sulin定sofia靚啲

澳門有咩好食嘅餐廳？

係咪咁正呀，聽日去試！

點睇有澳門同香港身分證嘅屯門人
利申:有埋BNO

仲有無？諗住睇埋水舞間，所以臨走食多餐
女友話想食萄國菜

完全諗唔到正常人點解會去澳門做嘢

酒店食Set，lunch為例都係百零蚊一個Set lunch，有前菜、主菜、甜品、餐飲，又有酒店服務，環境又好，性價比點都扺過係街鋪食，美獅MGM，文華依d都係好選擇，帶女去一流

屯門大姐 依家住港島

大把工番Shift/番六日

你重口味

上2年都識左個澳門女仔幾好傾
性格幾相近 好想有發展

係唔係響打令做

冇葡籍
垃圾

1星期扑幾多次

係囉 得BNO同兩本特衰
好自卑

問過啲四五本既人先啦
識人有bc 葡 兩特區

女朋友係獎門人，你問我答

所以咪好自卑

你問我點睇都係想我笑柒你姐

你個fd有四本 咁你呢？

我三本

冇bno

想知有咩渠道接觸到啲澳門既工係會請香港人？定其實見到岩就試？

澳門同香港真係work咩
ex香港人 拍左兩年半
一開始就話會過黎做野 生活
慢慢佢就改變左諗法 同佢一齊睇唔到將來
同埋每個weekend都要舟車勞頓咁好辛苦
唔敢再同香港男人發展